新疆穆斯林被囚「再教育營」 遭洗腦虐待毒打 受害人難忍虐待撞牆尋死

中共去年開始大規模抓捕新疆穆斯林，並將他們關押在「再教育營」內。美聯社今日發表一篇報道，罕有訪問了多位曾被關押的穆斯林，揭發當局為求消除他們的伊斯蘭信仰，在營內對穆斯林洗腦、虐待、毒打。其中一個個案中，有穆斯林不斷被要求否認自己的信仰，同時要對共產黨表示感謝，一旦不服從命令就會被單獨監禁、禁食，在巨大的心理壓力之下他一度試圖自殺。

拒絕服從者被禁食、毆打

美聯社的報道指，自去年春季以來，中國當局在新疆抓捕了數以十萬計的穆斯林。除了有中國公民外，甚至就連外國公民亦被拘留。這些「再教育營」是要改變穆斯林的政治思想，並且試圖消除他們的伊斯蘭信仰。在這些營內，表現良好者往往能獲得獎勵，而拒絕服從的人卻會遭受單獨監禁、禁食、毆打等懲罰。

42歲的Omir Bekali在中國出生，不過在2006年移居哈薩克，之後取得當地的國籍。2017年3月的一個早上，他回到中國工幹，並帶著哈薩克的護照入境。他在3月25日來到老家探望父母，翌日即有五名警察登門將他帶走。

他被單獨囚禁了一周，之後再被送到新疆克拉瑪依區一個公安局，被審問其工作的旅行社有否協助中國穆斯林逃走，又問他是否認識維吾爾族的維權人士。他在被囚七個月後，終可以簽字離開，但卻未有獲得人身自由，反而被送去「再教育營」。

營內教紅歌 飯前要感謝習主席

Bekali憶述該營是由三座建築物組成，合共收押了超過一千名穆斯林。與他同房的，包括了醫生、教師、學生等。他們每日天亮前就要起床唱國歌，每日七時半就要舉行升旗禮。他們要在教室裡學習唱紅歌，又要學習中文和中國歷史。在吃飯之前，他們都要高呼：「感謝黨！感謝祖國！感謝習主席！」

他指最令人難受的，是不斷被灌輸自我批評的意識，又要在長逾兩小時的課堂中不斷重複朗讀，「我們反對極端主義、我們反對分離主義、我們反對恐怖主義」。幾乎每天都有當地警方、司法部門或其他政府人員來做客席講師，向學生警告分離主義和極端主義的危險。如果他們未能答對問題，就要被罰站數小時之久。由於他的頑固拒絕說普通話而被單獨監禁。在經過20日後，Bekali在高壓之下開始考慮自殺，至去年11月24日他終於獲釋。

Bekali在訪問中哭道，在接受再教育的過程中，需要不斷去批評自己，譴責自己的想法，造成巨大的心理壓力。即使如今他已經重獲自由，但仍然會每晚想起當時的情況，久久不能入睡。

被拘留者撞牆尋死

其他受訪的被拘留人士，亦向美聯社透露了類似的經歷。Kayrat Samarkan在去年12月被送到拘留營，營內有5,700人。他憶述任何人不服從命令、上課遲到或打架，都會被放置在一個由鐵製成運動服中，以限制他們活動足足12小時。仍然不服從的人會被鎖在椅上24小時，有教官甚至曾經將被拘禁者的頭壓在一盆冰水裡。

經過三個月後，Samarkan終於難以繼續忍受課程，他一頭撞向牆壁上試圖自殺，結果陷入昏迷，「當我醒來的時候，職員威脅我說，如果我再次這樣做，他們會將我的刑期延長至7年」。

一名曾經在訓練營執教的教官向美聯社稱，這個「再教育」系統將被拘禁者分為三個級。第一級通常由文盲農民組成，除了不懂得講中文外，並沒有犯下任何罪行；第二級通常是被發現在家中或手機內藏有宗教內容；第三級則是在國外學習過宗教，又或許是被認為與外國勢力有關，這級別的人通常都會被囚禁10至15年。

外交部稱沒有聽聞過「再教育營」

該教官又指，曾經見到有20名學生被送到庭院。兩排警衛在現場等著他們，學生一走出車便被警衛毆打。美聯社形容，每一名受訪者都有憶述營內最少一宗粗暴對待或毆打事件。

中國官方當然沒有公開這些「再教育營」的數據資料。不過據美國國務院估計，最少有數以萬計的人被拘留。由新疆流亡者經營的一間土耳其電視台，早前引述政府外洩的機密文件稱，有近90萬人被拘留。

報道引述中國外交部回應稱，從沒有聽聞過這些營地。被問到為何連外國人都同樣拘禁，外交部稱中國政府保護外國人在中國的權利，但他們也應該遵紀守法。新疆方面的官員，並沒有回應事件。

中共vs回族人
連登仔今次企邊？

收撚皮啦
不同意回族教義
同反共冇矛盾

證明土共比伊斯蘭更可怕

地球兩大癌症

隨時過多幾年當地回教徒要食豬肉

屌你老母吓吓都睇到你呢啲戇鳩仔
當正人人都好似你咁少撚咗個腦企定哂立場講嘢

回教人都有好人，不過共產黨

不了，兩個都係垃圾

幾時到香港
好期待

五毛

有你都唔知啦

點解蛔蟲重未去炸鳩支共？

支持共產黨

先滅回教，後滅共匪，兩大邪惡陣營

支那連蛔都搞得掂 ,共匪真係人類史上最邪惡既大boss

我的國真係好厲害

已經有啦
端午節學校塞糭畀班友食
唔食要留堂

劣幣驅逐劣幣

教育營係咪逼佢地餐餐食豬肉

厲害了，我的國

成日話咩「日軍如果打贏二戰，中國人就無好日子過啦」
啦，日佔中國我唔知會點，應該都稱唔上好
但今時今日既中國人同被佔領無分別
果啲所謂教育營未姐係集中營

隔離新聞先見到巴基斯坦人挖個仔對眼出黎
係贏國啲穆斯林係咪特別溫馴

日軍如果無打中國，中國人就有好日子過啦

未又係蔣介石治下既中國
唔見得好
中國人唔爭氣 點都無好日子過

都未必係關共產黨事, 中國人明清朝已經反緊回/屠回

有都是自己釘自己姐
自己打自己屈咱們的黨

我要真野牙

逼佢地食豬肉嘛

等佢地知道食豬肉係無事嘅

信亞拉得免費食宿

以蔣介石嘅性格，起碼唔會有三面紅旗同文化大革命先啦，中國唔使咁遲先起步

共產黨都有好人，不過回教人

蛔同蝗都是要管的

共產黨做緊連登仔一直想做既野

都係來自地獄

炸左你會知？

比著我係蛔就唔忍喇 比啲顏色中共睇啦

當然係伊斯蘭教

好似裝左兩個大陸防毒一樣
兩個瘋狂互打

蛔只會對比佢勁既人溫馴。

以色列唔勁

咩年代

冇共產黨咁癲。起碼一槍爆頭係一種好仁慈做法。

2018年。

疆族都係中華民族一份子
即係中國人

呢d新聞可唔同信？

十年後用高鐵一車車港豬上去

其實回教係當無其他野食過陣可以食豬肉

未來香港

遲下可能因為電話有裝連登車你上去

回教豬咁都忍得，就屎都食得啦

Isis唔係話炸贏國既咩

支持蝗蟲屠殺回蟲
支持回蟲屠殺蝗蟲

互相屠殺

呢兩班人一日互相屠殺，我地越高興

蝗蟲打蛔蟲，蛔蟲打蝗蟲

係囉，我太公係地主，係深圳都有幾塊地。就係毛澤東個撚屌死窮鬼，自己窮，係到仇富又獨裁，搞文革批斗。

結果，我而家得果萬幾蚊一個月，嗯，我１６ＧＲＡＤ

即係佢地炸得未夠大鑊
要加把勁

竟然中共會咁樣對異教人士 你估下之後佢點對香港反共份子？

話支持中共既真係

鬼打鬼 最好兩邊一齊死

當穆斯林人口在一個國家少於2%時，他們是愛好和平的少數民族，不對其它民族構成威脅。這樣的國家為：美國0.6%、澳大利亞1.5%、加拿大1.9%、意大利1.5%。

當穆斯林人口在2-5%時，他們開始爭取政府授權他們在穆斯林聚居區行使伊斯蘭法，從監獄和街頭吸收新成員，穆斯林聚居區會發生小騷亂。這樣的國家為：丹麥2%、德國3.7%、英國2.7%、西班牙4%、泰國4.6%、神州3%。

當穆斯林人口到5-10%時，穆斯林聚居區會發生大騷亂，他們會推動對清真食品引進，確保清真食品從業人員由穆斯林擔任；對連鎖超市施加壓力，在貨架上標註清真特性，威脅不願遵守的人群。這樣的國家為：法國8%、菲律賓5%、瑞典5%、瑞士4.3%、荷蘭5.5%。

當穆斯林人口接近10-20%時，會發生全國性騷亂，穆斯林提出一系列要求，如在聚居點大造清真寺、給予超國民超法律的待遇、強制非穆斯林遵守穆斯林習俗，把“表達對伊斯蘭不滿”定為非法。這樣的國家為：印度13.4%、以色列16%、俄羅斯15%。

當穆斯林人口在20-60%時，聖戰武裝零星屠殺異教徒，焚燒基督教堂和猶太教堂；其它民族要么因怕被殺而改信伊斯蘭，要么被穆斯林殺掉；國家會經歷大屠殺和持續不斷的恐怖襲擊。這樣的國家為：埃塞俄比亞32.8%、波斯尼亞40%、乍得53.1%、黎巴嫩59.7%。

當穆斯林人口到60--80%時，就要以伊斯蘭教法取代世俗法律，建立政教合一的政權，以國家名義迫害所有其它異教徒，迫害血洗基督教徒，以伊斯蘭教法為武器對異教徒加稅。這樣的國家為：阿爾巴尼亞70%、馬來西亞60.4%、卡塔爾77.5%、蘇丹70%。
當穆斯林人口到80%--99%時，國家每天都在恐嚇、暴力和聖戰之中，進行種族清洗和屠殺，由國家驅逐異教徒。這樣的國家為：孟加拉國83%、埃及90%、印尼86.1%、伊朗98%、伊拉克97%、巴基斯坦97%、巴勒斯坦99%、敘利亞90%、土耳其99.8%、阿聯酋96%。

當穆斯林人口為100%時，伊斯蘭人民迎來了“伊斯蘭和平之家”。按理說這時應該是和平的，因為大家都是穆斯林，和諧共處不再內鬥，而事實上完全不是如此，和平並沒有實現，因為100%純伊斯蘭國家不同派別的穆斯林團體會相互攻擊、爭當國內伊斯蘭教法領導者，以各種各樣的理由消滅另一穆斯林派別。這樣的國家為：阿富汗100%、索馬里100%、也門100%。

垃圾回豬唔敢係北京發動聖戰

根本支那有份資助班豬

捉得好
七五騷亂就係佢哋搞起
一早就應該對付佢哋啦

哈馬斯 已經宣佈放棄武裝反抗

咁仲好 更易屠城

你點都係死 慢慢整死你定一野炸死你